不小心駕駛第一庭認罪同第二庭認罪有咩分别？

罰則會唔會高d
會唔會影響保險賠償金額
同埋睇過個鄉土post話第一庭認左罪既話，保險公司有機會唔賠，真定假嫁

你將張傳票俾保險，保險會俾指示你

比左啦，冇律師，叫我自己決定

咁咪自己決定囉，通知返個結果俾保險知就得

第一堂認同第二堂認有咩分别？
罰多d錢？

同埋想問點樣先攞到對家份口供睇？

第二堂先認有機會罰重D

你開庭前問主控攞....